[港rap] doughboy, seanie p佢地啲rap真心正

Rap得幾有feel, 歌詞正, 幾到位

歌詞
Seanie P:
Delete 哂我啲friend 唔要再見到我自己
點解咁多 Hashtag 因為個個都自卑
根本冇嘢值得睇 通通將佢dislike
好多bitch 好多like 好多 follow 好多雞
我由你水你繼續抽 我由你女你繼續媾
全世界一樣都係咁醜 我把囗一樣都係咁臭
我老細一樣都係咁鳩 啲小丑 一樣都係咁醜
啲臭閪 一樣都係咁臭 邊個整容 係你女友
有人死就呃個like 全世界一樣R.I.P.
一張相就post 幾次 係咪驚死冇人知
呢個城市好得意 報紙雜誌全部醜事
屌下港豬 屌下政治 咪懶有意義 鍵盤戰士
屌埋嗰個狂舞派 再屌埋成個hiphop界
四大元素 咪呃細路 仲Keep住地下 懶有態度
偽文青 文化沙漠 就係呢度 睇唔睇到
屌埋future 屌埋dough 屌埋tommy here we go
(Chorus*)

Tommy Grooves:
來用我雙手 縫實你把口
無謂再聽嗰班廢物談如何春秋
屌你 鳩噏去到世界盡頭
一味抽水 但係實力未夠
明明冇深溝 狂露個心口
然後擺出一副相貌談何其悲憂
等我碌鳩 辦向你個柒頭
啲狗公多到可以大合奏

Geniuz F:
從來 只需要抽水準 邊個仲在 意有冇水準
有幾盡 就抽到幾盡 不過淨係呃到班死蠢
自信同能力 唔成正比 抽水係搵食 嘅成名技
搵人襯托 玩音樂 懶有道理 講到尾 為咗名利
我望穿 你抽水 我揀咗 unfollow 你戇居 當有趣 用旁 門左道
啲Followers 多到假 質素多數差 正正襯返你一直所做
Fake E.D.M. Fuck 呢啲聲
仲咁天真 東門電音 bang bang bang 留返比班?倞聽
一年 三百 六十 五日諗緊點樣 呃like
不變 嘅係逐日 監察 搵緊邊樣 借題發揮
抽水就抽水 因為 佢冇內涵
冇料就收咀 點由佢 咁喺 我面前再扮
(Chorus*)

Dough-Boy:
They told me if you wanna make a name you gotta ride the wave
But I just couldn’t listen to the shit you fuckers trying to say
I’m Dough-Boy I got skinny middle fingers for your fucking face
Guess we won’t meet again so have a nice fuckin day
In Hong Kong we just like to laugh at people like it’s part of us
Gossips on the internet, this shit is getting hard to trust
Bitches want attention so they messing with their photoshop
editing the shit out their faces and their halter tops
Suddenly everybody’s talking bout politics
As if the world revolves around them and they know bout all that shit
So they post a video mocking all their enemies
And that’s how you get Likes boy, overnight celebrity
Andy Warhol said it best you got your 15 minutes now
Once you got a good amount of followers you in the crowd
I’m always frowning in my pictures that’s just me in real life
Cos I’m surrounded by these fuckers, that’s how it feels like
(Chorus*)

中文歌詞為主嘅最中意
望穿秋水
黑色洋紫荊
洗緊港紙揾緊人民幣

英文嘅
Silverstrike
No Time 都唔錯

how about 撒野作風?

都有聽呀 幾鍾意近排首公廁
巴打鍾意邊幾首？

覺得廣東話rap黎講yq高班幾皮

另一個正既係kz 可惜已收山

巴打仲有咩廣東話rapper推介
幾鍾意廣東話rap

一生懸命 水原希子

香港rapper水平認真參差
只識欣賞yq同kz
Hip hop黎講格離台灣發展得好好多

正嘢！

heyo-homeless,盛夏的舞

天空之城